{"url": "http://parcolympique.qc.ca/./salle-de-presse/", "content": "Salle de presse |  Parc olympique de Montr\u00e9al \n Notre organisme \n Comment se rendre \n FAQ \n English \n Menu Le Parc La Tour de Montr\u00e9al L'Esplanade Financi\u00e8re Sun Life Le Stade Le Centre sportif Autres attraits  Close Nouvelles Activit\u00e9s \u00c9v\u00e9nements Parcours touristiques Organiser un \u00e9v\u00e9nement \n Nouvelles \n Navigation des articles \n \u2190  Articles plus anciens \n Inauguration de la place Nadia-Comaneci \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  4 octobre 2017  dans  Salle de presse   \n Le pr\u00e9sident-directeur g\u00e9n\u00e9ral du Parc olympique, Michel\u00a0Labrecque, a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'inauguration de la place Nadia-Comaneci en compagnie de l\u2019athl\u00e8te dont elle porte le nom, la reine des\u00a0Jeux de 1976 elle-m\u00eame, pr\u00e9sente pour l\u2019occasion. Inaugur\u00e9 en 1986 en l\u2019honneur notamment des[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Historique, architecturale, urbaine et embl\u00e9matique : quatre valeurs patrimoniales d\u00e9cern\u00e9es au Parc olympique \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  29 septembre 2017  dans  Salle de presse   \n Le Parc olympique d\u00e9voile les r\u00e9sultats de l\u2019\u00e9tude patrimoniale de ses installations par Docomomo Qu\u00e9bec, pilot\u00e9e par Mme France Vanlaethem, professeure \u00e9m\u00e9rite \u00e0 l\u2019\u00c9cole de design de l\u2019Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al et pr\u00e9sidente fondatrice de l\u2019organisme. Le document, de[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Programmation estivale 2017 sur l\u2019Esplanade Financi\u00e8re Sun life\u00a0: une sixi\u00e8me ann\u00e9e bien remplie \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  2 juin 2017  dans  Salle de presse   \n C\u2019est aujourd\u2019hui qu\u2019est d\u00e9voil\u00e9e la sixi\u00e8me programmation estivale de l\u2019Esplanade Financi\u00e8re Sun Life du Parc olympique. Une fois encore, l\u2019Esplanade du Parc olympique, seul p\u00f4le r\u00e9cr\u00e9otouristique situ\u00e9 \u00e0 l\u2019est de la rue Saint-Denis, pr\u00e9sentera \u00e0 ses visiteurs des activit\u00e9s bas\u00e9es[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Le Parc olympique au D\u00e9fil\u00e9 de la F\u00eate nationale\u00a0: Il \u00e9tait une fois\u2026 une ville olympique.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  29 mai 2017  dans  Salle de presse   \n Dans le cadre de la th\u00e9matique du D\u00e9fil\u00e9 de la F\u00eate nationale 2017, \u00a0\u00ab Il \u00e9tait une fois...\u00a0\u00bb, le Parc olympique a accept\u00e9 l\u2019invitation du comit\u00e9 organisateur de s\u2019associer \u00e0 la pr\u00e9sentation d\u2019un char all\u00e9gorique soulignant l\u2019h\u00e9ritage sportif de la[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Le Parc olympique pr\u00e9sente Depuis 1976, une exposition relatant les 40 ans d\u2019histoire \u00e9v\u00e9nementielle du Stade olympique de Montr\u00e9al \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  23 mai 2017  dans  Salle de presse   \n Le Parc olympique de Montr\u00e9al a inaugur\u00e9 officiellement son exposition permanente \u00a0intitul\u00e9e Depuis 1976, relatant les 40 ans d\u2019histoire \u00e9v\u00e9nementielle du Stade olympique, au Hall touristique de la Tour de Montr\u00e9al. Cette exposition offerte aux visiteurs d\u2019ici et d\u2019ailleurs, comporte[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Pr\u00e8s de trente ans apr\u00e8s son inauguration, le funiculaire de la Tour de Montr\u00e9al c\u00e9l\u00e8bre son millioni\u00e8me voyage \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  23 d\u00e9cembre 2016  dans    \n Montr\u00e9al, le 23 d\u00e9cembre 2016 \u2013 Apr\u00e8s 29 ans d\u2019op\u00e9ration, le funiculaire de la Tour de Montr\u00e9al a effectu\u00e9 aujourd\u2019hui son millioni\u00e8me voyage au sommet de la Tour de Montr\u00e9al. Cet imposant ascenseur vitr\u00e9, pouvant accueillir sur ses deux niveaux[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n L'Esplanade Financi\u00e8re Sun Life du Parc olympique accueillera les championnats canadiens de planche \u00e0 roulettes sur un nouveau parc \u00e0 planche permanent d\u00e8s l'\u00e9t\u00e9 2017 \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  4 juillet 2016  dans  Salle de presse   \n Un nouveau chapitre sportif s'ouvre sur l'Esplanade Financi\u00e8re Sun Life du Parc olympique. D\u00e8s l'\u00e9t\u00e9 2017, le site accueillera les championnats canadiens de planche \u00e0 roulettes, pr\u00e9sent\u00e9 par la World Skateboarding Federation (WSF), dans un nouveau parc \u00e0 planche permanent[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Le Parc olympique d\u00e9voile sa programmation sp\u00e9ciale pour son 40e anniversaire \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  21 mars 2016  dans  Salle de presse   \n Montr\u00e9al, le lundi 21 mars 2016 \u2013 Le Parc olympique de Montr\u00e9al souligne ses 40 ans en grand! Pour l\u2019occasion, une programmation originale et riche en \u00e9v\u00e9nements de toutes sortes a \u00e9t\u00e9 concoct\u00e9e, en collaboration avec divers partenaires, afin de[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Pour la premi\u00e8re fois de son histoire, la Tour de Montr\u00e9al accueille son premier locataire, pr\u00e8s de 30 ans apr\u00e8s son parach\u00e8vement \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  7 mars 2016  dans    \n Montr\u00e9al, le lundi 7 mars 2016 \u2013 Un nouveau chapitre s\u2019ouvre dans l\u2019histoire du Parc olympique de Montr\u00e9al. Pr\u00e8s de 30 ans apr\u00e8s son inauguration en 1987, la Tour de Montr\u00e9al accueillera en 2018, et ce pour une dur\u00e9e initiale[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n La Tour du Parc olympique s'\u00e9claire en bleu, blanc et rouge en soutien au peuple fran\u00e7ais \n\t\t\t\tPubli\u00e9 le  14 novembre 2015  dans    \n Montr\u00e9al, le 14 novembre 2015 - Ce samedi 14 novembre, d\u00e8s la tomb\u00e9e du jour, la niche et l\u2019\u00e9chine de la Tour de Montr\u00e9al du Parc olympique s'illumineront en bleu, blanc et rouge, couleurs du drapeau de la France. Il[...]  En savoir plus\u00a0\u00bb \n Articles plus anciens \u00bb   \n Derniers articles \n Revivre une autre Exp\u00e9rience ! \n Le grand retour de l\u2019OSM au Parc olympique \n Changez de vie en devenant plus actif \n Ma\u00eetrisez votre chi gr\u00e2ce \u00e0 la slackline \n Vroum-Vroum-Vroum sur mon ti-bicyle\u2026 \n Cinq raisons (de plus) de se rendre \u00e0 l'\u00c9cosph\u00e8re \n Aidez l\u2019environnement, une pouss\u00e9e \u00e0 la fois! \n Bien choisir sa chaussure de course \n La programmation estivale en cinq questions \n La premi\u00e8re flamme olympique \u00e9lectronique \n Cat\u00e9gories \n Patrimoine  (6)\n Plaisirs  (15)\n Sports  (20)\n Le Stade \n La Tour de Montr\u00e9al \n L'Esplanade \n Le Centre sportif \n Autres attraits \n Comment se rendre \n \u00c0 propos \n Partenaires \n Bon voisinage \n Salle de presse \n Offres d'emploi \n R\u00e8glement   \n Contactez-nous \n\t\t\t\t\t4141, avenue Pierre-De Coubertin \r\n\t\t\t\t\tMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec \r\n\t\t\t\t\tH1V 3N7\r\n\t\t\t\t\tT\u00e9l\u00e9phone : 514 252-4141 ou 1 877 997-0919 \r\n\t\t\t\t\tT\u00e9l\u00e9copieur : 514 252-0372 \r\n\t\t\t\t\tCourriel :  rio@rio.gouv.qc.ca"}