{"url": "http://www.stm.info/fr/groupes/location-de-navettes-scolaires-et-navettes-camps-de-jour", "content": "Location de navettes scolaires et navettes camps de jour | Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al \n Aller au contenu principal \n Aller au champ de recherche \n Aller au menu principal de niveau 1 \n Aller au sous-menu de niveau 2 \n Aller au sous-menu de niveau 3 \n Aller au pied de page \n Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al \n Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al \n Menu \n Se d\u00e9placer \n Se d\u00e9placer \n Infos pratiques \n   Nos r\u00e9seaux \n M\u00e9tro \n Bus - Horaires \n Taxi collectif \n      Tout voir       \n   \u00c9tat du service \n \u00c9tat du service m\u00e9tro \n \u00c9tat du service bus \n Travaux \n      Tout voir       \n   Titres et tarifs \n T\u00e9l\u00e9charger la grille tarifaire en vigueur (PDF) \n Carte OPUS et autres supports \n Titres de transport \n      Tout voir       \n   Service \u00e0 la client\u00e8le \n Nous joindre \n Centres de service \n Objets trouv\u00e9s \n      Tout voir       \n   Conseils aux passagers \n 5 fa\u00e7ons d\u2019obtenir vos horaires \n Outils lors d'interruptions de service \n Visiteurs \n      Tout voir       \n   R\u00e8glements et s\u00e9curit\u00e9 \n R\u00e8glements \n Voyager en s\u00e9curit\u00e9 \n Constats d'infraction et amendes \n      Tout voir       \n   Accessibilit\u00e9 r\u00e9seau \n Acc\u00e8s en fauteuil roulant \n Acc\u00e8s au m\u00e9tro par ascenseur \n Accessibilit\u00e9 d\u00e9ficience intellectuelle ou visuelle \n      Tout voir       \n Vers Infos pratiques \n Transport adapt\u00e9 \n   \u00c0 propos \n Qu\u2019est-ce que le transport adapt\u00e9? \n Service \u00e0 la client\u00e8le \n Bulletin Transport Contact \n      Tout voir       \n   Admission \n Demande d'admission \n Crit\u00e8res d\u2019admission \n Carte d\u2019identit\u00e9 sur OPUS \n      Tout voir       \n   Titres et tarifs \n Titres et support accept\u00e9s au Transport adapt\u00e9 \n Montant exact \n 1 passage \n      Tout voir       \n   Utiliser le transport adapt\u00e9 \n Territoire desservi \n Types de d\u00e9placements \n Horaire du service \n      Tout voir       \n   Consignes et conseils \n Se pr\u00e9parer au d\u00e9placement \n Aides \u00e0 la mobilit\u00e9 \n Bagages et \u00e9quipement \n      Tout voir       \n   Formulaires \n      Tout voir       \n Vers Transport adapt\u00e9 \n Offres et sorties \n   Privil\u00e8ges \n Offres exclusives \n Concours \n      Tout voir       \n   Sorties \n \u00c9v\u00e9nements \n Lieux de grands rassemblements \n 375e de Montr\u00e9al \n      Tout voir       \n   Dans le r\u00e9seau \n \u00c9toiles du m\u00e9tro \n Lire vous transporte \n Exposition \u00e0 l'Escale \n      Tout voir       \n   Infolettres \n Mouvement collectif \n D\u00e9couvrez notre infolettre \n      Tout voir       \n   Boutique STM \n Boutique \n      Tout voir       \n Vers Offres et sorties \n \u00c0 propos \n   D\u00e9couvrez la STM et son histoire \n Histoire \n Art dans le m\u00e9tro \n STM INFO \n      Tout voir       \n   Grands projets \n M\u00e9tro AZUR \n iBUS \n Mesures pr\u00e9f\u00e9rentielles pour bus (MPB) \n      Tout voir       \n   Gouvernance d'entreprise \n Conseil d\u2019administration \n Les membres du conseil d\u2019administration \n Participer aux travaux du conseil d\u2019administration \n      Tout voir       \n   Informations d'entreprise et financi\u00e8res \n Pr\u00e9sentation de la STM \n Plan strat\u00e9gique organisationnel 2025 \n Budgets et rapports d'entreprise \n      Tout voir       \n   Sondages et consultations \n Ma voix ma STM \n Bus \u00e9lectriques \n Consultations publiques \n      Tout voir       \n   Accessibilit\u00e9 \n Accessibilit\u00e9 universelle \n Accessibilit\u00e9 web \n      Tout voir       \n   Espace affaires \n Groupes \n Activit\u00e9s commerciales \n Partenariats et autorisations \n      Tout voir       \n   D\u00e9veloppeurs \n Condition d'utilisation \n Description des donn\u00e9es disponibles \n      Tout voir       \n Vers \u00c0 propos \n D\u00e9couvrez la STM et son histoire   \n Grands projets   \n Gouvernance d'entreprise   \n Informations d'entreprise et financi\u00e8res   \n Sondages et consultations   \n Accessibilit\u00e9   \n Espace affaires   \n D\u00e9veloppeurs   \n Nous joindre   \n Emplois   \n Espace affaires   \n Salle de presse   \n Ma STM   \n English \n Rechercher dans ce site \n Location de navettes scolaires et navettes camps de jour \n \u00c0 propos \n Espace affaires \n Groupes \n Location de navettes scolaires et navettes camps de jour \n Groupes   \n Titres de transport en grande quantit\u00e9   \n Location de navettes scolaires et navettes camps de jour   \n Location de bus   \n Activit\u00e9s commerciales   \n Partenariats et autorisations   \n Navettes pour groupes de jeunes   Le service de transport pour les camps de jour et les navettes scolaires sont offerts en addition au service r\u00e9gulier dans la mesure ou les ressources sont disponibles.\u00a0 Ainsi, nous devons limiter les plages horaires et parfois le nombre de v\u00e9hicules pour ce programme.     Ouvrir la section:  Navettes scolaires     ADMISSIBILIT\u00c9 AU PROGRAMME   Vous pr\u00e9voyez une sortie avec un groupe de votre \u00e9cole et vous d\u00e9sirez vous d\u00e9placer en transport collectif?   Tout d\u2019abord, v\u00e9rifiez si vous r\u00e9pondez aux crit\u00e8res d\u2019admissibilit\u00e9 du programme de navettes scolaires.   L\u2019 ACCEPTATION DES DEMANDES D\u00c9BUTERA LE 15 AO\u00dbT 2017   Ce service est offert uniquement aux \u00e9coles primaires et secondaires situ\u00e9es sur le territoire de l\u2019\u00cele de Montr\u00e9al.   Le service est offert en semaine,  du lendemain de la F\u00eate du Travail au 22 juin , \u00e0 l\u2019exception des jours f\u00e9ri\u00e9s et des journ\u00e9es p\u00e9dagogiques.   Les \u00e9coles doivent se d\u00e9placer avec un groupe de  40 jeunes (17 ans et moins) au minimum et de 120 passagers (jeunes + accompagnateurs) au maximum.   L\u2019embarquement se fait  \u00e0 partir de 9h00  et vous devez \u00eatre  de retour \u00e0 votre \u00e9cole au plus tard \u00e0 14h30.   Les lieux d\u2019origine et de destination doivent \u00eatre situ\u00e9s sur le territoire de l\u2019\u00cele de Montr\u00e9al (incluant l\u2019\u00cele Sainte-H\u00e9l\u00e8ne, l\u2019\u00cele Notre-Dame, l\u2019\u00cele-des-Soeurs et l\u2019\u00cele-Bizard) et se trouver \u00e0 plus de 1 km l\u2019un de l\u2019autre.   Si les lieux d\u2019origine et de destination sont tous deux \u00e0 moins de 1 km d\u2019une station de m\u00e9tro, vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 utiliser le r\u00e9seau de m\u00e9tro pour votre d\u00e9placement.   Afin d\u2019\u00eatre en mesure de distribuer le service sur l\u2019ensemble du territoire, un nombre maximal de d\u00e9placements par \u00e9cole pourrait \u00eatre fix\u00e9 par la STM.   Si vous r\u00e9pondez \u00e0 ces crit\u00e8res,  nous vous offrons la possibilit\u00e9 d\u2019utiliser des navettes de bus pour vos sorties scolaires:   R\u00e9servez en ligne avec notre nouveau syst\u00e8me de r\u00e9servation Nolibus   Nota bene\u00a0:   Comme pour le r\u00e9seau r\u00e9gulier, l\u2019achat de titres de transport est requis pour les passagers voyageant \u00e0 bord des navettes.  Consultez la grille tarifaire .   Fermer       Ouvrir la section:  Navettes camps de jour     ADMISSIBILIT\u00c9 AU PROGRAMME   Vous pr\u00e9voyez une sortie avec votre groupe de camps de jour et vous d\u00e9sirez vous d\u00e9placer en transport collectif? Tout d\u2019abord, v\u00e9rifiez si vous r\u00e9pondez aux crit\u00e8res d\u2019admissibilit\u00e9 du programme de navettes de camps de jour\u00a0:   L\u2019 ACCEPTATION DES DEMANDES D\u00c9BUTERA LE 1ER MAI 2017   Ce service est offert uniquement aux camps de jour situ\u00e9s sur le territoire de l\u2019\u00cele de Montr\u00e9al.   En 2017, le service\u00a0sera offert en semaine,  du 2 juillet au 25 ao\u00fbt.   Les camps de jour doivent se d\u00e9placer avec un groupe de  25 participants (17 ans et moins) au minimum et de 120 passagers (participants + accompagnateurs) au maximum.   L\u2019embarquement se fait \u00e0 partir de  9h00  et vous devez \u00eatre  de retour au camp au plus tard \u00e0 14h30.   Les lieux d\u2019origine et de destination  doivent \u00eatre situ\u00e9s sur le territoire de l\u2019\u00cele de Montr\u00e9al (incluant l\u2019\u00cele Sainte-H\u00e9l\u00e8ne, l\u2019\u00cele Notre-Dame, l\u2019\u00cele-des-Soeurs et l\u2019\u00cele-Bizard) et  se trouver \u00e0 plus de 1 km l\u2019un de l\u2019autre.   Si les lieux d\u2019origine et de destination sont tous deux \u00e0 moins de 1 km d\u2019une station de m\u00e9tro, vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 utiliser le r\u00e9seau de m\u00e9tro pour votre d\u00e9placement.   Afin d\u2019\u00eatre en mesure de distribuer le service sur l\u2019ensemble du territoire, un nombre maximal de d\u00e9placements par camp par \u00e9t\u00e9 pourrait \u00eatre fix\u00e9 par la STM.   Si vous r\u00e9pondez \u00e0 ces crit\u00e8res, nous vous offrons la possibilit\u00e9 d\u2019utiliser des navettes de bus pour les camps de jour:   R\u00e9servez en ligne avec notre nouveau syst\u00e8me de r\u00e9servation Nolibus   Nota bene\u00a0:   Comme pour le r\u00e9seau r\u00e9gulier, l\u2019achat de titres de transport est requis pour les passagers voyageant \u00e0 bord des navettes.  Consultez la grille tarifaire .   Fermer       Des questions?   \u00a0\u00a0\u00a0 514-280-5005   \u00a0\u00a0\u00a0  navettesscolaires@stm.info     \n Haut de page \n Liens rapides \n R\u00e9pondre aux sondages \n Accessibilit\u00e9 R\u00e9seau \n 5 fa\u00e7ons d'obtenir vos horaires \n Service \u00e0 la client\u00e8le \n Privil\u00e8ges \n Facebook \n Twitter \n YouTube \n Instagram \n        \u00a9  STM  1997-2017       \n R\u00e9seau bus \n R\u00e9seau m\u00e9tro \n Notes juridiques \n D\u00e9veloppeurs \n Accessibilit\u00e9 Web \n Plan du site \n Restez en contact"}