{"url": "http://musimetromontreal.org/", "content": "MusiM\u00e9troMontr\u00e9al, le Regroupement des musiciens du m\u00e9tro de Montr\u00e9al \n english \n \u00a0 \n Aller au contenu principal \n MusiM\u00e9tro \n Mission \n Historique \n Devenir membre \n Auditions MusiM\u00e9troMontr\u00e9al 2018 \u2013 Inscriptions ouvertes \n Jouer \n R\u00e8glements \n Emplacements \n March\u00e9 Jean-Talon \n Informations aux membres \n Embaucher \n R\u00e9pertoire des musiciens \n Photos et vid\u00e9os \n Presse \n Partenaires \n Nous joindre \n Jouer dans le m\u00e9tro : R\u00c8GLEMENTS   \n   Jouer dans le m\u00e9tro : R\u00c8GLEMENTS     \n Engagez nos musiciens !   \n   ENGAGEZ NOS MUSICIENS !     \n \u00c9toiles du m\u00e9tro   \n   Inscriptions 2018     \n Un franc succ\u00e8s pour la F\u00eate nationale 2016 au parc de la Promenade-Bellerive! \n\t\t\t\t\u00a0  de  Phil Mius     May 29, 2016   August 30, 2016     Nouvelles     \n   Pour une quatri\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, MusiM\u00e9troMontr\u00e9al \u00e0 c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la F\u00eate nationale en danse et chanson avec 24 de nos musiciens.\u2026  Lire la suite \u2013 Read more \n This Friday, June 24, we celebrate la F\u00eate nationale 2016 at Parc de la Promenade-Bellerive! \n\t\t\t\t\u00a0  de  Phil Mius     May 29, 2016   June 22, 2016     Nouvelles     \n   For the fourth consecutive year, MusiM\u00e9troMontr\u00e9al will celebrate la F\u00eate nationale in dance and song with 24 of our musicians.\u2026  Lire la suite \u2013 Read more \n LogAdm   \n\tFi\u00e8rement propuls\u00e9 par  Parabola  &    WordPress."}